超仆街，條女畀綠帽人戴害死前男友變咗厲鬼

個男仔嘅媽咪send email去潘兆聰度求助。

條女直仆街

RIP

其實現實中真係俾鬼搞可以點搵師傅幫手
除咗打上去恐怖在線

有人回應咗條女應該係護士

打上去幫你驅鬼？